午餐：24062017

單機

咩牙吾巧甘串

MK仔

辣殺

整罐啤酒先講

陪你。。。

回家了

酒不了

弘b好乖

吉妹

唔撚覆我 屌

乜樹呀 肩肩

嬲

美人 唔好嬲